{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111118",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 호텔 홍단"
    },
    "text": "宿泊施設は計32の客室で構成されています。 近くには東海線松亭駅があり、交通が便利です。 韓国語、英語、中国語、日本語など様々な言語で案内をサポートしています。 客室の入室基準は基本的に定められており、追加人数は追加料金が発生する場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 入室の際は身分証明書を必ず持参してください。未成年者は入室が制限されます。 駐車場は計25台を収容でき、CCTVで24時間管理されています。 各部屋につき1台の駐車のみ可能で、本館の駐車場が満車の場合は外部駐車場をご利用ください。 雨天や荷物が多いときは、まず本館にチェックインしてから車を外の駐車場に移動してください。 宿のレビューによると、宿はきれいで位置が良いので、多くのお客様が再訪問を希望しているそうです。 客室内の施設がきれいで水もよく出ており、スタッフの親切なサービスが満足できる宿泊を保障してくれます。 ただ、テレビの大きさが少し残念だという意見がありますが、全般的に満足できる良い宿と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには東海線松亭駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室基準はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の入室基準は基本的に定められており、追加人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を必ず持参してください。未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計25台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "各部屋につき1台の駐車のみ可能で、本館の駐車場が満車の場合は外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、宿はきれいで位置が良いので、多くのお客様が再訪問を希望しているそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内設備はどうですか？",
            "answer": "客室内の施設がきれいで水もよく出ており、スタッフの親切なサービスが満足できる宿泊を保障してくれます。"
        },
        {
            "question": "何か改善点はありますか？",
            "answer": "テレビの大きさが少し残念だという意見がありますが、全般的に満足できる良い宿と評価されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 379
    }
}